%
% ultima.tex
%

\frame{

  \note[item]{Agradecer la atención prestada.}
  \note[item]{Quedar a disposición del tribunal para contestar a las
    preguntas o ampliar cualquiera de los temas expuestos.}

  \begin{center}

    \large{Preguntas}

    \vspace{5cm}

    \small{Esta presentación se distribuye bajo los términos de la GNU
    Free Documentation License, versión 1.2 o posterior.}

  \end{center}

}